正式宣布，1997年7月1日出生果班

是狗是牲畜

正評不解釋